1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
 При обьявлении через const переменную нельзя изменить в будущем, при обьявлении через var и let можно менять.
Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
При обьявлении через var в основном использовалось раньше, так же могут быть негативные последствии в области видимости.